唸到點破畜聾

前線手足咁嘅做野，班9應該唔會想埋身，幾條電線幾舊野

是但搵個公文袋
入報紙
痴條電線
不過會嚇死埋自己友

fashion嘅野阿蛇唔會明

你著成咁，人地遠距離開你槍+fake埋國際，人地撚知你啲野係真定假，做得咁 一定會被label恐份

唔知你真心膠定假膠

勇武唔等於恐怖份子

.炸彈背心恐怖分子先會用

其實用呢個方法就破咗

on9
實彈直接打死都未必有人可憐

不過比起破速龍，破壞場運動會仲快

拉

如果唔work再唸唸

岩，樓主用下腦

又有支共mon po狗帶風向

中共有係嗰招 企圖污名化你哋做恐怖分子

樓主帶風想屈示威者

樓主on9